廢青男女係青年民建聯嘅人 係紅底

有個po叫人幫廢青男女
大家留意一下
見到成千正評 好不安
唔好上當
由9啲紅底 蝕撚死佢

push

證明？

Source?

借刀？

係咪又想搞到好似男人etv咁

真？

以防有人唔知

冇source學人開post?

冇睇廢青男女教自家製牛飯？

睇下樓上thx

???

o係鬼鬼地

個po樓主pin左了
此po已完
btw佢哋有笑鳩過魚蛋革命嘅義士

推

唔覺喎。拉